以後叫柒婆做鄭月娥算啦，佢唔配跟夫姓

林兆波吹奏區

叫777算啦佢唔配有名

吹你老母咩又開埋啲鳩post打飛機

鄭月蛾

柒柒柒婆娘